好心班猁狗唔好睇得自己咁高

今季拎英超唔代表猁狗勁
只係時勢令猁狗有機會爭冠
今年好多爭冠隊同競爭對手都係重建中
車：轉會禁令，世三賣走，林伯新上任
阿：無左爺爺=Gundam Wing駕駛者唔係希羅變咗垃圾
曼：仲係重建緊
鏝：主力球員用左幾年，年紀老化，已過收成期，新兵未磨合
熱：又係禁買球員再加主力長期文員
猁己經重建左咁多年，今年食正隊隊都重建
就係到打哂飛機乜撚野不敗破爺爺神話，勁過92曼
VVD世紀最佳，屌拿星，知唔知醜呀！？
你地連依家對曼聯隊贏唔撚到呀，仲想同爺爺對阿做比較！？爺爺當年嘅阿狗對手曼聯同依家比，真係得啖笑
李城拎冠個年仲勁撚過依家隊猁

李城有無歐聯牙？有無18連勝牙？
利物浦今年即將歐聯英超雙冠王，近年有邊隊英超做到牙

雲加

李城有無課金呀！？
18連勝撞正咁多隊重建好撚勁呀

爺爺是磨菇的

利記邊有課金，明明仲係用緊古天奴筆錢

係唔勁 但拎冠軍了

係係係 利物浦攞就係垃圾 利物浦係地底泥

筆錢用左唔叫課金
咩撚野邏輯

酸味濃郁

話時話曼聯都重建左6年

我都有同感，今年唔計啦不如，對其他重建緊ge球隊好唔公平。

酸乜撚野！？
屌柒猁就係酸！？
難怪咁撚多人酸我皇

重建到2046

年年都有人重建緊架啦 多9餘

鏝：主力球員用左幾年，年紀老化，已過收成期，新兵未磨合

分析獨到

下次改得有心機啲

咪就係，28場79分根本就係好彩

今晚阿獌唔嬲我真係唔撚信

無話佢地拎冠有問題
只係屌柒佢地看自己太高
猁狗弱智睇唔明

諗到咁多理由去否定好葡萄呀？
俾你蝗叻囉

如果武肺係英國大爆發個劇情會發展成點

得失球+44 屎到呢

認真覺得今季利記已經超越咗03/04不敗嘅阿記

咁講蝗應該食硬老化中既鏝

咁你諗到咪搏囉
淨係話人提子，把撚咩

收皮啦，爺爺49場不敗呀
利狗做撚到咩

都未捧
樓主咪咁心急啦

猁連呢隊垃圾獌都贏唔到

歐洲豪門之中，除左自大利狗、賤種皇狗、黑哨祖狗、金元鈀狗之外，有邊隊唔係重建緊

分數已代表一切
利申：阿迷

想問樓主對鏝既描述適唔適用於贏左蝗
如果係既 蝗都幾撚柒 輸比隊老化廢隊

怎樣才算贏英超

97分亞軍

猁狗打飛機打到好撚腥

唔通輸波先打JJ咩

樓豬現實俾利串到一棟都冇 大家唔好再刺激佢

你要屌柒皇你咪開個Post慢慢屌囉
係到屌把撚咩
一個英超要個西甲

咁又係，我利係loss果一棚，都多分過廠不敗，得0分果年

見你講到鏝好似隊垃圾咁問兩句係到發爛渣
隊波係冇上兩年咁勁都仲算一線啦on99

皇馬拎左3連歐聯，主力幾個30歲以上用左5年以上
你智商同你個名一尻樣

寸d咩！？寸皇馬拎唔到英超呀

屌柒你就發爛渣！？撚尻你ja傻仔

季季都唔計咩屌你

樓主eq都幾低 講講下嘢起晒鋼

猁狗Eq都幾下，個Post唔啱心水就起哂鋼

皇馬廢囉on9

撚尻我 你慢慢撚飽佢啦 睇你自high幾撚過癮

死利狗金錢足球

如何先叫有說服力贏英超？
贏到費格遜既曼聯
贏到杜奧巴嘅車路士
贏到不敗奪冠嘅阿仙奴
....

呢個真，哥師不嬲都大炒開皇馬，贏2:1算比面

今季利真係靠var
上年歐聯就實至名歸

李城81分
利狗79分（仲有11場波）

完。

係
隊隊都有說服力
係利拎就要計埋邊隊邊隊唔掂

係咪拎完要道歉唔計定點嫁

咪贏左2-0，做乜9

唔好咁認真啦

1.要在曼城顛峰期踢定勝負
2.要在曼聯內部沒有矛盾的時候踢
3.要在阿古路狀態最好的時候踢
4.你不能往禁區起高球
5.你不能遠射進球
6.你不能防守反擊，你要全隊都攻出來
7.你不能壓迫式防守，要給任何隊對於足夠的空間發揮
8.你不能擺鐵桶陣
9.在你的主場，你不能有var，裁判要偏向客隊，最好一開場就給主隊一張紅牌

有邊隊拎冠唔係因應時勢？

李城果年都隊隊低潮又重建
分又低過利
而家竟然話李城勁過你

閱讀理解能力有問題就過主啦

樓主，我掩護你，你走先

護主犬

熱狗66m尼當比利 40m路施素
利狗一個都無買
熱禁買人

得罪怨婦，後果自負

咁你過主未？

唔敢得罪你了怨氣咁大

唔理 總之今年英超19隊英乙水準 係得利係英甲料

吹牙

時勢造英雄今年利記實至名歸

利記對上攞英超係幾時？

樓豬酸到🤣

Error 404

係既
獌狗唔j歷史都無野好做

樓主同big gay講嘅野一樣

皇馬唔好睇自己太高，呢隊係見過最廢嘅皇馬

但又輸兩粒

呢期利狗比人屌緊自卑撚
夾下口供先啦懵撚

李城都早過垃圾猁攞

咁猁有冇攞過英超
想j攞過英超呢段歷史都冇得j

唯有j番我利有18次英格蘭頂級聯賽冠軍啦唉

有成六億虧損?

過去五年轉會市場淨支出

嘩 曼聯原來洗咁撚多錢
用撚左去邊

they still young
而家冇成績遲啲一定有

其實張圖貼過好多次 無人會理咖啦

咪比你講埋呢個月囉
利記上年就捧歐聯
唔知曼聯上年有咩冠軍咁巴閉呢？

阿：無左爺爺=Gundam Wing駕駛者唔係希羅變咗垃圾
幾好

呢個moment仲講緊呢段野
知唔知醜

28 場 1 勝 1 敗 wow
今季無咩可能唔破紀錄

自膠

真係唔勁，但夠贏晒

雙曼

事實喎 英超成立咗廿鳩幾年 猁又真係冇捧過英超
今季99%係猁姐 但係到呢刻為止都係未掂過隻英超盃喎

豪門喎 廿鳩幾年都未捧過英超 知唔知醜

破哂紀錄咁買人都唔算洗錢
你得唔得

若樓主需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

最多低調啲慶祝囉

算啦 你咁講到人地點應你

重建聯

你冇講錯

垃圾猁